如果今日之後邊個左膠出黎叫人收貨就屌鳩邊個！

屌你老母 五大訴求 缺一不可！

千幾人被拘捕 7人自殺 3人盲眼

仲有太子站發生嘅事 黑社會拎刀斬人

我地係唔會接受架 唔好當香港人係大陸閪咁蠢！

907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

唔好再推撤回或者林鄭上熱門

林鄭每一次出黎扮同你好 最後都會係你背後斬死你 大家千其唔好上當呀

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

屌你老母，未贏收科？

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

如果有左膠出黎叫人收貨 我地就一齊清算埋佢地！
五大訴求 缺一不可！

唔收貨！矛頭指向魔驚，推動通過人權法！

林奠,你個底花到咁,我諗除咗弱智之外都唔會有人理你囉,果頭話對話平台,第二日就水炮加實彈,你都覺自己戇尻啦

無撚有錯 佢一撤一家仲有大把陰招 如果絕不收貨！

該把撤回法案換成解散警隊，5-1+1=5
邊個嗌收工 嗌停 就係有錢佬隻狗

絕不收貨！